[隱身狙擊手] 龍珠-超 Dragon Ball Super 第106話

【STORY】
「龍珠超(Dragon Ball Super)」是該系列繼「龍珠GT」後，時隔大約18年的新作動畫。這一次新故事的舞台會設定在悟空與魔人佈歐大戰結束後，重新恢復到和平的地球。
劇情將會進入 - 「宇宙倖存者」篇
悟空想起全王曾經答應的宇宙武道會，便不顧比魯斯和維斯的反對，前往全王宮殿，請求全王舉辦武道會，兩個全王都答應了，＂在王歷3135500603日，從157點起，匯集各宇宙選出的十位選手，舉辦力之大會。＂

【CAST】
孫悟空/孫悟飯/孫悟天：野澤雅子
比達：堀川亮
莊子：鶴弘美
杜拉格斯：草尾毅
笛子魔童：古川登志夫
龜仙人：佐藤正治
無閑：田中真弓
芝芝：渡邊菜生子
比迪麗：皆口裕子
撒旦先生：石塚運升
魔人布歐：鹽屋浩三
比魯斯：山寺宏一
維斯：森田成一

原作: 鳥山明
動畫製作: 東映動畫
播放時間: 逢星期日 晨早八點(香港時間)
Live: (唔包有仔生睇到)
龍珠-超 漫畫版:

線上Link :

愛奇藝需支那ip
/ google 龍珠超+集數

By 擋不住的森林

Satan Punch!

崩壞OP , ED

留名

latest live link

最尾比達個一箭雙雕

個博士技能究竟係乜野

呢集幾精彩

悟飯魔童正廢物

頂 以為今集停播

下個到比達

真係跟ed個次序

無閑輸就俾mk界王串
天津飯咁撚廢仲俾比魯斯讚

因為無閑輸得太on9

咪一樣輸大意

我都想知

唔想比達咁快輸

應該唔會 有消息話比達有新型態

魔童隻手咁易斷既
啊doctor 中左槍人都未穿喎

唱only you

佢無搵人墊屍底

比達係咪暴走

個博士做乜9

之後到亀仙人,差在會唔會拖埋第六宇宙菲利ㄧ齊

應該俾人封返入個樽到

如果有返條尾就正

全文比達唔會留到最後階段
最後留場係兩父子

天津飯真係
仲諗住睇佢用氣功炮壓到條友起唔到身

邊到講

片尾曲果度?

係，已經有人為左比達同悟飯邊個留到最後爭論
個人認為悟飯應該贏到最後

睇完今集悟飯表現真係 又係魔童叔叔幫佢擋招 生性啲啦

乾脆悟飯捉住魔童叔叔做擋箭牌衝去敵陣la

咁仲好睇

其實點解佢地唔用d氣功波飛返入去?

羅家鷹黎

仲以為天津飯招新氣功炮可以直接將對手打出場外

點解悟空唔教晒所有人𣊬間移動(除左菲利)

今集做乜鳩 勁悶

天津飯硬係有陣柒味係度

頂, 以為自己睇緊火影忍者
雖然四身拳N年前已經有
但用分身黎擋攻擊個下好有火影味
到最後仲要3隻影分身一齊夾條友攬炒
完全陣火影味出哂黎

btw 我都唔想真係跟ED黎西人
我好鍾意比達呀...
比達今集啲位幾好笑
1野打2個
跟住同悟空係到玩扔石仔

真係唔想比達出局先 同悟空奮戰到最後一刻打吉連

7達無可能會咁快出局,點都會俾佢同吉連打番場先阿記式光榮出局

點解咁多人認為一定要打到最後一個先叫贏

可以成班人都未出局但時間夠 完場架嘛

好想睇金菲利，打左咁耐菲利好似無乜鏡頭

比達終於唔再柒 最尾話要一個打晒 霸氣到

我真係好好奇，睇完篇文之後唔係會有人信呀。

唔想睇悟飯
快啲出局啦

悟空同比達扔石頭做咩,一下衝過去打飛條友咪得

無閑殺數：3人
點會冇搵人墊屍底

菲利去咗邊

悟飯真係好廢

向中印衝突致敬

悟飯咩都冇做過

你知唔知旁白係好重要
係故事入邊旁白擔當一個好重要嘅角色嫁

佢地跑既姿勢係想點

火影制作姐過左檔

明明有個更簡單的方法唔用

兩條友係咁扔石我笑左
今次魔童隻手做麥野
掂一掂就斷晒

今集係搞笑

我諗起 LITTLE FIGHTER拿住石頭跑住掉石

佢唔講好過講呀,
有邊次講完呢D野之後唔係比人打到仆街

between又要屌多次,
又一個有潛質既IDEA浪費左
之前黑悟,今次宇宙生存,
結論係混戰效果差過預期好多,
果D打打下話走先下次再打期望遲D認真打時你會進步(女超西,希特),
明明得果一個鐘都無,仲要個場又唔係大, 你走得去邊JE?
一諗起呢D位真係好尷尬

下集出場啦

悟飯打個個都贏唔到

最後佢打贏吉連 夠晒驚喜

點解重會有人對悟飯有期望
我知道柒達輸硬我都想睇佢多過悟飯

得超3實力係呢個比賽連大波連都未必贏到想佢點

戰力既野......
依家動畫龍珠就係想你估佢唔到之嘛,
分分鐘有集係悟飯潛力爆發一下反CUP打爆吉連

仲有兩集就出新FORM打吉連，場入面人數好似仲係太多人。

咪係同埋完全唔似生死戰咁,初頭我當你未入局都算,但第九個宇宙消失嗰陣個個懶係面色凝重咁,轉個頭又係9打亂放人走

一開波圍嘔俾吉連打飛晒
搞掂

完美糞作mode

中意垃圾飯既人都係戇鳩

悟飯呢啲就行埋一二邊啦 龜仙人都勁過佢

我係戇鳩

悟飯最恐怖係你唔知佢用咗幾成力

復活之D同復仇之F

野比飯何得何能

可能悟空過哂d西神力量俾個仔囉

之前悟空特登放水比第六宇宙既撒雅人
我諗圍圈變超西神之前，柒達唔會出局

又圍乜圈

依加唔撚洗圍都變到啦wo

Z就係

柒達同維斯練兩練就變到
大杜都無啦啦爆到藍氣

屌呢集真係垃圾到冇人有

天津飯真係好廢
斯路十日都唔使就克服到四分拳帶來的負面影響
佢10年都唔得

同埋依家悟飯個頭真係好柒 髮型睇落差唔多
但係短左 又硬掘掘成個假髮咁 依家就算有番個陰都成個弱智仔咁 冇晒z屌打布歐嘅霸氣

最好臨尾剩返吉連同無限
無限 ko 吉連

⋯

其實不嬲都弱智仔黎

其他人都可以變，超西神大平賣

想比達型多過悟空型，悟空呢類戇鳩最適合犯小學雞式錯誤出局，之後比達同吉連打到兩敗俱傷，悟飯執雞清場

又悟飯

邊個執雞都唔是重點，重點想悟空快啲收皮

點會

好掛住斯路

其實呢個look係咪已經係新形態定會再變?

魔童擋果一下同細個果陣救悟飯果下 一樣樣

果陣諗唔明佢要張開手用胸擋
本能一定用手擋
而佢有再生能力，手斷左都擋多陣

10月8號咪知

用返呢種畫風重製未來杜拉篇啦
結局都改撚埋佢仲好

等十幾年等佢出 龍珠超改

跳Bingo

超都唔知玩左幾多次, 感動都變唔感動
暫時呢篇都做得幾差,明明輸咗個宇宙就消失,但少少緊張感都無,重記得早幾集有個自己跳出擂台

Z認真時認真 分配得好
依家九唔搭八

成套超得未來杜拉篇先似返Z既劇情

真係低能，對埋d垃圾選手出局，悟飯條廢柴唔同魔童一齊唔識打

而家吹到比達係第三個出局，如果係真真係唔撚再睇

停播

較為絕望啲囉黑悟空篇，但都垃圾架啦劇情，漫畫會好啲，其實我一直覺得出12個宇宙同超西神呢兩個設定根本係錯，你話出個新形態係最原始嘅超西都起碼合理好多，你出超西神真係實在成個感覺太神話好唔現實。

以前講撒亞人呢個外星人種族真係寫得好精彩，仲寫到撒亞人嘅教育程度係點同埋佢地同菲利呢個外星人嘅交易，個陣貼地到真係以為世界真係有撒亞人存在咁，依家咁撚神話真係好不知所謂，個人真係只接受到超西123，4都好靚又貼地。

超西神真係一舊大屎

其實十二宇宙都唔算係咩設定
只係整大個地圖，Z以前都係咁
神境界其實真係好有趣，我覺得好過以超Z求其打下就世界第一，依家起碼有好多人勁過悟空比達，以佢地要踏入神境界慢慢進步，個概念其實好好
超既幾個篇章，悟空比達佢地都打唔贏，又或者最後靠神先解決到，同Z既風格差好遠，我覺得唔錯

不過雖然啲概念係好，但發揮得差
浪費哂

之後都已經打吉連
應該都就快打完
依家唔出局都唔知幾時出

最慘係其實係可以做到似Z既Feel
真係動畫組垃圾先搞到咁

係咪停兩個星期?

問題係整大個世界觀，但係好多宇宙都係廢到冇人有，又唔見有咩特色

下個禮拜有

停到幾時？

下禮拜之後係咪再停之後就打超蓮？

吉蓮

吉蓮變身後叫超蓮

何超蓮

真心覺得吉蓮好型，想佢可以屌打悟空

跟住悟飯屌打返佢

diu

到今時今日仲講悟飯既人真係好反智

係 曾經最中意悟飯 但依家我眼中佢只係一個on9仔 悟空係弱智 但悟飯係on9

起碼同吉蓮打番場，為左保護自己個女爆一爆

想睇吉蓮秒殺超藍再虐待希特

已經冇人記得托破

笑左

真係心聲
果時睇完龍珠一世到睇Z頭幾集
D劇情描述得幾撚正 果陣一到睇一到心諗
原來悟空細個咁撚勁 就因為佢係撒亞人
個故事接駁得好好 比我感覺好似一早鋪排好係咁
依家真係好格硬來 剩係搞到悟空成日唯打而打都夠on9

以前劇情打得合理好多 拿迪斯搶悟飯
比達,勒巴收到風為龍珠得永生而來
先緊張刺激

依家剩係比路斯發個濕尻夢
就話要搵條友出來打都夠哂on9

聽講下集龜仙人又想出魔封波,但比人用計令佢招魔封波出左落比達身上,可能咁樣整走左比達

屌好Sad, 細個好鐘意悟飯, 打斯路爆超2型撚到
龍珠超寫到佢咁撚廢, 比菲利D手下收皮
好啦最近上返力, 點知都係on9

點解要咁對呢個角色

邊個叫冇人氣support悟飯咩當年
主角都俾埋佢但新章又擔唔到旗
老豆死左都要復活落來救命
始終龍珠主角係悟空無辦法

那樣真

搵次比比達做主角得唔得

希望假 如果比達咁出場法好on9

7達再7達都唔會咁樣出局啦至少第七宇宙尾3

不過我咁睇，一定唔會就咁宇宙生存篇就完
後面一定仲有故事

放心一定假
好似編劇岩岩先寫完一集比達發威既戲

如果係可以棄劇
明明講左力量差太遠封唔到